利比里亞總統：雲加令我成功

韋亞：雲格令我成功

當時摩納哥主帥雲格，卻在種族主義的巔峰時期，向韋亞展示了愛與關懷，韋亞形容雲格「他如同父親一樣，把我當作兒子。」有一次，迷茫的韋亞厭倦了訓練，並告訴雲格自己很頭痛，惟雲格鼓勵道：「喬治，我知道這很辛苦，但你要努力。 我相信你的天份，你能夠成為世上最好球員之一。」韋亞回想當初，他感言：「在神以外，沒有雲格的話，我當年不可能成功。」

爺爺

爺爺又然

邊隻反雲狗比負皮

雲爺爺弟子：做總統
費蛇弟子：上弟婦

Van 爺爺

又然

真

他感言：「在神以外，沒有雲格的話，我當年不可能成功。」

總統都被雲加操控

利比亞國父

一陣摩佬又眼紅

雲加改變非洲小童一生

偉大過宣明會

利比亞同利比利亞唔同架

雲爺爺: 8:2
費蛇：8:2